晨曦細雨

夜晚大雨

重臨在這大地

人孤孤單單

躲避

輕輕送我

多親切慰問

擦過身人路人是你

如一套戲 重逢在這舊地

而彼此不知怎預備

風的季節？

一些嘆氣

點解可以錯哂